# Lưu ý sau khi cắt bao quy đầu

Sau khi tiểu phẫu, nhiều người kiêng cử các loại thực phẩm có thể gây nên biến chứng cũng như để lại sẹo. Do đó, một số lưu ý dưới đây sẽ phần nào giúp quý ông an tâm hơn và hạn chế thấp nhất các hệ lụy về sau. Link đính kèm: https://bit.ly/2YOErI9